識玩一定賺中資錢 食黃店

下個禮拜去面試
主要服務支那中國
如果佢問我點解要入佢公司要點答

美味しい, 美味しいね

我 in 過中資
真係有問政見
一早諗好點答

同佢地玩自欺欺人就啱架喇

真心，賺中資錢，攞去 support 黃色經濟圈，最抵玩

突然諗起彼得三次不認耶穌
利申非耶撚

入到去就洗盡你

我懷疑佢請唔到人
好似第一年係我地學校搵intern

之前in中資既時候無問過政治立場
後尾入去做熟左先知當初2個interviewers都係黃

Ps. 曾經in過1間佢扮曬野想問我政治立場同政府立法 即時反應唔切 求其話自己中立算 反正預左衰硬

另外有fd intern做梗個間local firm老細話黎梗都唔會請尼幾年既大學生我心諗 有無問過人地想唔想入你間細firm 做full time ar

你打佢工咪又係幫佢搵緊錢

扮唔知佢會唔會....

屌
姐係預左問得政府立場一定係藍撚到仆街